10月1個個咁勇武,會唔會演變成人鏈燒國旗活動?

組成人鏈1人印1張A4紙國旗點火燒都幾係野,想像到個效果

幫你推

10月1 憤恨祖國分裂70年